IT 狗對現時市況嘅宗告😭

先負荊請罪，小弟學藝不精，睇錯市

1. 經歷美帝兩支大陰燭，靚牛市已完結，之後係過山車市，高追低沽必死，宜玩偷價，長揸反而不利 。

2. 道指技術已轉跌勢，短期難修復，但如果以基本面長期嚟睇仍然係牛市。

3. 棄牛熊，學期權。咁嘅垃圾市應該攞啲垃圾股 short call 吸錢。如果死要玩牛熊窩輪，記住小注玩反手。

4. 喺垃圾市取巧吸到嘅錢可以用嚟搵個靚位入返啲基金強勢股 (eg. 700) 或者基本面估值相差較大嘅股票。

小弟自問唔係咩叻人，但希望幫到大家，唔想新年收金幣朱古力利是

你等中年失業做保安

保安都幾好呀

期權naked short死得仲快 on79

樓主IT邊範？請唔請人

美股就唔好做，港股可以，但要有技巧

寫 React 同 Java 嘅 CRUD 垃圾，冇人睇得起

幾好

送多一句，低處未算低，如果重倉見聽日開市大升唔好太開心，應立即減持六七成，再喺過山車之中搵位分注入返

頂你啦香港一樣死無全屍

在下network撚，身同感受

每樣工具都有佢危機，
只要識得用自己行量風險就得，
個個玩牛熊七成輸又唔見話佢哋死無全屍？

support 狗？

牛熊係買一蚊輸盡一蚊
Naked Short係為左賺一蚊冒輸10蚊或更大風險
你計唔到最大輸幾多
一個大浪輸到爆margin變負債都重得

冇錯，理論的確係贏粒糖輸間廠。
但實際操作都係睇你用幾多 % 錢去做同出事識唔識救倉。

其實反手 Long Put 都得，不過而家 Vol 太高

冇人知，沈大師就會話一定跌到落去啦

不過個人睇 100 天線附近掛，因為始終個市基本面冇乜問題，啲拆息果啲都正常。

不過不得不提 25000 附近有裂口未補，小弟都唔希望補到

如果=07年8月,要落
唉屌慘

如果老美繼續玩吓燈掣，聽朝開市小弟都會襯高位出返啲貨 (雖然好少貨)，同埋小弟之前隻 Long Call 都要認算

最怕老美玩三連陰

我會跌晒先call
不如反手put

果度兩皮野，可能要輸六成，不過係之前無聊放6K roll 上

希望聽日唔好縮Vol

聽日有位走嘅，睇你頂唔頂到後面個大棍

好彩做價內，而家已經微價外

同路，諗住止蝕減返啲倉先
遲啲再入返

負皮照推

過山車要預至少玩你半年，我唔係講少，雖然而家講乜都冇人信

地鐵同吸血鬼

垃圾狗鐵

咁都上熱門

唔得咩

push

不聽廢青言，彈散在眼前

就散

隻 Long Call 10點炒到最高即走

你估真係出個 post 玩咩，當然都希望港女企得穩，啲跟 trend 友唔駛死，但機會微。

睇嚟要推到紅燈

重有得跌

又 -100

散前再推多吓

仲keep緊兩手700 樓豬點睇

你唔介意捱一年價可以嘅

大市仲係冇乜力可能要試下100天線

終於

Good啦，有食好食

巴打睇好準

係我呀 sir 準，我好心唔想大家死

見紅

btw 我都係IT狗

巴打熊今晚留唔留？

唔好玩牛熊，一定兩邊 fake 晒

不過大機會贏

我朝早入左PUT. 唸住過埋夜

我都係朝早入熊 睇個勢

宜家咁既勢 幾時入市穩陣

巴打唸住渣幾耐

玩足你半年，之後玩到大部分散戶出晒貨，就會升

諗緊

經濟喎點睇？

經濟好

聽新城財經台

細注追左熊, 心大心細過唔過夜

我都諗緊 大上大落

過啦

我隻熊過第二晚夜啦, 今朝都CHOK 我唔走

今朝隻近熊有賺走左, 換左隻遠熊過夜

32600 近唔近

過山車開始

冇 trend 可言